屋企樓下公園每張凳都坐滿廢老

戴住個口罩奄奄一息 隨時都會死撚咗去咁

班仆街一係唔戴，一係個口罩遮口唔遮鼻。
襯地淋啦仆街！

舉報罰2千

你死佢都未死

d廢老都唔知幾長命

一係就廢老 一係就啲蝻 同啲芝麻人 香港三大毒瘤

50歲以上大陸口音嘅人，都曾經做過紅衛兵。

佢地好唔願意提起佢地後生做過種種壞事。
個個殺人放火乜都做齊。